有冇巴打係唔洗返工都過到生活

投資？物業收租？二世祖？綜援？中六合彩？

可唔可以分享出黎比我葡萄下

中左5百幾萬，冇做野左2年

攞綜援 唔出街 食二手飯

屋企唔算窮， 自己低產就低耗，用錢極少，不斷上網，出街鳩行

雙親離左婚，老豆間唔中比零用錢，都好夠用

一個月洗幾錢？有冇計過幾時洗晒

心理關口好難過但唔洗對住啲仆街老細同事

幾歲？成年之後重可以靠零用錢生活？定你老豆有錢，零用錢好多

羨慕

我依家諗住行讀PhD條路，靠獎學金過日子
不過都係諗住，未有實質行動